見親工都有offer係咪代表應該開高啲個價？

揾咗一個禮拜 見咗3次工 都收到offer
有諗過係咪個價開得低 但一嗌高2K又無interview機會

咁咪嗌高1k

2K唔好咁計較啦